# Тестовое задание от компании URSiP

## Задачи

1. Подключить и настроить redux
2. На главной странице вывести статьи с постраничным разбиением (GET: /api/article?limit=1&offset=2)
3. Сделать фильтрацию статей по дате (date range) и поиск названию
4. Создать форму добавления новой статьи (POST: /api/article). После добавления новая статья должна появиться в списке сверху
5. Добавить кнопку удаления статьи (удаляет только из redux-стора)
6. При клике на заголовок статьи должна открываться ее страница. Использовать для этого react-router. Полный объект статьи можно запросить через (GET: /api/article/:id)
7. На странице статьи внизу вывести кнопку показывающую / скрывающую комментарии (текст кнопки тоже меняется). Комментарии можно запросить через (GET: /api/comment?article=articleId)
8. Создать форму добавления нового комментария к статье от анонимного пользователя. (POST: /api/comment)
9. При ajax запросах отображать loader-индикатор

## Команды

- `yarn` установить зависимости
- `yarn start` поднимает локальный dev-сервер вместе с api
- `yarn frontend add package-name` установит package-name в проект frontend

Этот проект использует yarn workspaces, который позволяет хранить несколько приложений в едином репозитории

## API

В backend лежит приложение, реализующее api. Запросы проксируются вебпаком, то есть обратиться к апи можно от корня приложения через /api/

## Требования к коду и используемым библиотекам

Приложение необходимо реализовать на React + Redux. Можно использовать любые библиотеки компонетов или же создавать компоненты самостоятельно
